覺唔覺用while呢個字嘅人通常都係啲公屋仔同低下階層...

正常人應該用whilst

While true
fprintf(‘Fuck樓主‘);
End

用開wild

用開well

用開whisper

er.. er.. well

用開whistles

用開 whereas

唔識英文，所以唔用

用得while呢隻字都係IT狗

用開for(;condition;)

用開 if goto

正想講

用開whilst've'm